個律師極度唔負責任點算？（希望巴打絲打幫手）

半年前，父母離婚，搵咗一個律師去辦理離婚手續。一次過交噻錢，然後負擔呢個案件既律師話佢轉左間律師樓，之後話其實呢件案件已經唔再關佢事。（唔知係咪）
不過念在好人份上，幫我同父母搞埋離婚手續，之後一直到五月份，個律師一直只係比暫准離婚令，但係遲遲未給予真正離婚令。導致父親一直都排唔到公屋，父親年紀都大，雖然一生對屋企毫無貢獻，但係作為仔女，都想佢可以照顧到自己，可以排到間公屋，最起碼我唔會咁擔心先。
但事情就係，當我一直等都等唔到，個律師就叫我等收信，等到九月了，我問佢，佢次次都唔回覆，導致我一直都係處與心情極差狀態。真心求救可以點做？
利申：有齊對話紀錄、收費單據。

自己幫佢地上網down份form
填好去灣仔交喇

搵律師托柒咩又唔係有爭拗

同埋記得暫准一年先有正式離婚令

你自己google下

正常離婚 無爭產 去灣仔 一年後就ok

另外離婚好撚簡單 重簡單過結

你老豆幾十歲拎公屋好快者 識玩

六星期喎
填張 form 就可以拎正式
唔識唔好亂答

check左 係六星期

唔好意思淨係幫老豆老母離左一次婚印象係冇乜

趕時間既自己填份表

以前係一年 可能改左

抵撚你死啦，呃人咁多錢，天收！